有無人鐘意Hinder同Daughtry???

依幾首簡直神級

兩個都係把聲沙得黎好撚正

識貨